戴左口罩未?

Yesss

帶左

Yes!!!

Yes

yes，全車得我一個戴 where r u 啊 巴絲

成街都冇人戴

Of course

same

帶左！
但好少人帶呀頂
係咪帶個口罩咁簡單你都做唔到呀？！

好小人帶

到底係文宣不足定點？搭緊巴士望出去條街個個都冇口罩

太短時間做文宣

同平時戴既人數差唔多，香港人加油喎，戴個罩都唔肯

成車得我一個帶零成本嘅野你都唔做，係度講民主自由？

推

未
包咗頭係咪唔合群

全車得我同個真病阿嬸戴

Exactly!!屌你成個月台無人戴

帶左
但係上水撚表示8點起身出門番工 由屋企出門去巴士站到上左巴士 到而家呢一刻 都仲未撞到同路人
成個區都冇人帶口罩

已帶

全民蒙口罩正式上市，真香港人值得擁有